絲打接唔接受到男友既過去？

同依家個男朋友一齊左半年
係我琴晚無聊問之下先知佢去過兩次飛機場
個腦不斷有果d畫面，我當時亦都冇做到好介意既表情出黎
因為依d野係我迫佢講 自己拎黎賤

但佢平時對我好好，
我病左寧願自己唔食野住都即刻煲粥俾我食
佢仲話係第一個為女仔煲粥
我知佢以前咩都玩過哂，有好多個ex
我知道佢冇為之前d女朋友做過既野，
都肯為我做
仲想同我成家立室

依個世界係咪冇完美？佢無論外表，身型，各方面都好岩我
但我真係好介意好介意

我知實有人問
我唔係

咁你男友接唔接受到你既過去？

收皮
冇資格介意

接受到

講真，去機埸好小事炸喎
出到黎做野發覺男人叫雞係件極平常的事

如果你愛佢就真係唔好諗咁多喇，
去機場無叫雞已經好乖架啦

咩叫去過兩次飛機場？唔明
求解

可能對於你地男仔好少事
但我個腦係咁諗佢同條女

其實啲女會點諗
好想知

你有冇諗過你男友諗到你唔係處,佢個腦係咁諗你比條MK仔插GE時候
佢都可以唔介意,咁你諗下你幾咁污穢,你就唔會再介意嫁啦~

唔係處女就收皮啦

我肯定唔止飛機場

最乖仔都口爆啦

你又唔係完美, 憑咩介意佢唔完美?

AGREE

你自己想知。知完又要介意。

咁你點能樣先

咪會個腦諗佢同條女點樣囉

我知
但佢都有屌過好多女
依樣我都冇介意過
但機場真係接受唔到

口爆？有既咩

女人就係咁

得罪講句,你唔係處真係無咩好介意
唔通你同ex做就唔核突
去叫雞咪都係一樣做
無病就得啦
你咪當d雞係佢ex

你男友都唔介意你係雞啦

你呢啲免費雞都有
俾錢點會冇

咁你又幻想下~~佢比人幫佢打飛機都唔願意屌D臭雞,只係屌你一個
可等偉大GE愛情

睇連登仔既雙重標準真係好好睇

sure

屌你,而家同你一齊無再去就得啦

佢仲話係第一個為女仔煲粥
仲想同我成家立室

信我佢同個個女仔都咁講

btw 你唔係處女唔好介意

去得機場
實叫過雞啦

打和啦好嗎
大家都唔係處介意咩

你都係雞黎咋
嘈乜

你不如都係去返beauty exchange 之類既女人forum到問啦
至少成班女人仲可以互相取暖
你係呢到講埋自己唔係處既話只會比人focus係呢點,冇野好討論

假膠都咁多人理

正想屌柒樓主，即刻起一起底先，原來又係假膠黎，一時男人一時女人

佢都係想比人屌姐，咪由得佢

請善用起底功能

屌你老母，你收皮喇

屌原來樓主係死基佬黎
請善用起底功能

咩叫飛機場

其實你問得即係接受唔到
接受到就唔會上黎問
既然都接受唔到, 就無謂逼自己接受
你會一世都有條刺係度,
會覺得佢做所有野都係應份, 係補償
因為佢做過一d野你接受唔到
咁唔健康既關係注定唔會長久

你男朋友個腦何尚唔係係咁諗你比其他仔係咁屌
屌到反哂皮你好爽既畫面

臭雞 返去含撚啦！你個處又唔係俾佢，有咩資料介意人？ 佢都唔介意你俾其他男人屌過

禁錯負評sor

死臭雞

去過兩次飛機場 = 叫過n次雞
唔係咁你都信呀嘛

出到黎做野覺得女人偷食笠人綠帽係平常的事
冇搞大個肚已經好乖啦

睇嚟絲打同男仔年紀應該差一截

唔該唔係青頭既連登仔唔好再要求處女呀
你地憑咩

絲打 我好明你，我好愛佢，仲俾咗自己個處佢
佢都對我好好，佢話我好重要，
我每次諗起佢之前同ex啪過就會好唔開心
佢因爲我咁樣唔開心喊過
我明知係過咗去嘅事，但諗起都係唔開心

我收埋扮無再唔開心，其實每次都好心痛好唔開心
甚至覺得係咪唔應該俾第一次佢 無俾到咪無事囉

分手la.你咁chur佢咪爭大家辛苦

屌你樓主依d係連登問做咩？
就算你係處班友都話你冇資格介意啦
佢地自己唔係處男都話結婚要處女
但同處女拍拖人地唔肯扑又係度嘈怨吧閉啦
建議你唔洗聽依班金鐘仔9up

連登真係好多青頭毒撚架

我病左寧願自己唔食野住都即刻煲粥俾我食，佢仲話係第一個為女仔煲粥。

對你好、細心溫柔、有定打算成家立室，好明顯比唔上佢叫過雞既缺點，快撚Ｄ散

完全明你咩感受樓主 我同男友一齊左2年 佢未識我前試過call g
就算到宜家我都可以無啦啦諗起呢件事
我亦唔係處
所以我同自己講 始終大家都無諗過會遇上大家 好多野都係整定 我覺得只要對方真係好愛自己 對自己好好 就已經好好 男人邊個唔會咸濕 但過左去又何必再去諗 你為呢件事傷心痛苦時 佢都會難過 佢都好陰功既其實
所以我宜家睇開了 樓主你要諗下佢有幾錫你 唔好執著佢既曾經 你要諗住佢宜家係屬於你 亦唔會再去呢啲地方

講得飛機場
即係一定起碼係叫過雞
如果老實講，我會接受

見有好多巴打都話叫我要接受
我知我唔係處，冇資格話佢都唔係處
但係我地女仔其實都幾唔公平

男仔多情等於風流
女仔多ex等於雞？

我明呀
你係處，而佢又唔係處
你會不斷諗起個畫面都唔好受
唯有絲打你見佢對你咁好，就無謂再執著
最起碼果個係佢ex，唔係出去比錢屌既女人

同你一模一樣
絲打你果陣係點開始放開件事架？
我仲好介意，見上面d巴打講佢叫埋雞
真係仲接受唔到

接受唔到

點解咁講既？
佢話佢自己冇叫過雞

經驗所得
咁當然你可以選擇相信

即係識講飛機場依d術語
一定係老江湖？

點講好呢
我尤其係一齊左年半之後每到夜晚就會腦補佢同隻g點樣互動 諗到就會流哂眼淚 然後第二日見面全日都情緒低落 甚至攞自己同隻g比較 諗係我身材好啲定佢身材好啲
但之後覺得男朋友真係好愛我
自問身邊女仔frd既男朋友無一個可以好似我男朋友咁好仔
我就開始覺得 我成日去在乎去介意呢件事 係會令佢好傷心 我唔想佢傷心 我覺得佢對我既好係可以完全咁去彌補佢過往既年少無知
所以我選擇唔再執著
而且我都唔係處啦 佢都好難受過一排 但佢都放底左 我再執著都無意思
我知道無可能忘記呢件事
我都忘記唔到㗎
但我唔會將佢變成我心中既一條刺
相反我會好好享受同佢相處既時光
講到尾 都係一個愛字
足夠既愛 可以包容一切既過去

去過飛機場係咩意思

非處有咩資格?

士撚但啦 你都係佢屌過咁多條女入面其中一個之嘛
你估會埋你單咩

老實講去飛機場某程度上仲乾淨過你
打個飛機又無拮過

我依家都係咁諗
男朋友話知我會好辛苦，佢好愛我唔想分開，
問我可唔可以辛苦少少，同佢一齊落去，佢話好想同我結婚。

平時唔諗都ok的，最緊要大家互相體諒，
如果樓主真係好頂唔緊，應該要同男友傾下

咁去飛機場又唔一定會叫雞既
好多人都係想dup個骨打個丁出下火就算
始終叫雞有一定風險奶野

道理大家都識講
樓主自己亦唔係唔識諗
我想講如果真係放唔低男友既過去
覺得好痛苦的話
你不如放過自己放走人
無謂浪費自己同你男友既時間
拍拖拍到咁辛苦都唔知你為麥

去搭飛機未要去飛機場囉

男性角度一定係覺得去下邪骨(甚至叫雞) 好過 有十鳩幾廿個ex啪啪啪啪啪啪同去蒲玩app屌sp

佢明顯叫埋雞，但只係呃你去飛機場，試你水溫

好正常姐，有乜好介意
我自己都去過兩次
諗起都覺得好正
第一次係year 4
同班朋友一齊去
不知幾興奮

終於可以搭飛機去日本

你接受唔到，飛左佢
我接你

唔緊要啦你都反哂皮啦當打個和囉

agger

打飛機仲接受到
叫雞另計

分手，然後揾個叫過雞但係會呃你話無叫過既男人

追完成個po都仲未知咩係飛機場

條仔都係同隻手接觸 好似普通握下手咁
你就俾以前ex 屌到啪啪聲

我都係

sor9ly

我可以話你知大把雞等住佢叫，叫左你都唔會知

身邊好多人好正氣有家室，識落先知成日叫雞

叫完就番屋企做番好老公好爸爸

不過叫雞還叫雞

性同愛就可以分開既

話晒做得雞都有番咁上下

隻隻都沉船豈不是天下大亂？

但如果你想你將來個仔或女有個叫雞老豆既

咪當粉筆字抹左佢

你user name既靈感來自你性器官？

打和啦super

咩係飛機場
我淨係識一樓一同141

唔好一句女人係咁就順理成章啦
影衰其他女人

介意佢污糟但又鍾意咪帶佢驗下身囉
介意啲咩先？都過咗，又唔係同你一齊嗰陣去

問題係做過就係做過

唔接受又如何，難道有能力改變過去？
更何況又唔係佢係同你一齊既時候去，一齊係諗現在同將來，佢以前殺人放火都好，當伴侶畀承諾你，佢係咪認真你自己會知，糾結於佢既過去對呢段關係又有咩幫助

非處反皮之王

你條八婆幫d ex撚都含埋
條仔起碼冇幫d雞奶西
自己諗下邊個蝕d

呢樣我信佢條仔
中出/奶西真係唔係個個CHING都敢
但D女就99%俾EX中出過

我男朋友都係，一齊咗之後先知佢以前有SP，蒲，會一夜情。

但我都要接受，都過咗去，無辦法改善歷史。如果歷史不幸重演要先愛自己，離開佢。但佢現左對您好就ok la